真心有個會睇波既親戚真係好幸福

好簡單

唔怕無話題，講下轉會窗同比賽又捱過

大家拜年最驚都係問三問四又無得駁，有睇波又唔同講法，轉下話題抽下佢撐個隊波水，受氣之餘起碼有得還拖

諗四字祝福語好難？ 有睇波又唔同講法，簡單一句英超冠軍，拍拍心口又一條好漢

利申：親戚係利迷

紅字有咩意思？

重點

邊個利迷留下負皮

正一足球毒撚 淨係識講波？

不了 一個係曼狗一個利狗咪赤口

下次出post剩係放紅字個幾句就ok